睇到英格蘭對巴拿馬有感而發

雖然巴拿馬抵死
但係佢啲觀眾都仲係好支持佢哋
一次入球全場尖叫
突然之間喺度諗
如果香港有機會打世界盃
我諗上半場炒咗五粒
起碼有香港人觀眾七成已經走咗
之後一路踢一路屌鳩佢哋
香港人心態真係有問題

人地英格蘭入到一波已經好滿足

香港人就係有錢齊齊分
有難就走先

就算入咗一球都會話
入一球有乜嘢用啊
依家輸緊六球

淨係識開post假設乜乜乜 借啲意踩低香港人
之前世界盃外圍賽對卡塔爾輸到0：3，大部分球迷咪又係繼續打氣，就算最後輸2：3都無你所講「咪又係輸」嘅言論。
我相信如果香港隊有朝一日入到決賽週，每個球員都搏盡嘅話，無論結果係點，香港人一定會撐佢哋。

你自己都係到踩緊香港人

有咩分別

你都好撚抵死